[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3972)

俄超客紅

屌你老母

慢到

誤中

龔b亞冠買乜 信多你三次

東網賭神又燈到漢堡打少個

波膽 比斯特 0:1 巴黎聖日耳門

車1c

你打到個10.5 得返1.85

1c

推

加多左20k

一開波就C 屌呀？

又誤中假波

1分鐘1c
90分鐘=???

1分鐘1c
90分鐘。。。。

2:0goallll

艾拉咁勁

2c

又要相信車厘神了

漢堡快撚d輸埋佢

垃圾先用csl

艾拉2:0
3.9 半大

2：2

車仔大炒格

半大未呀屌你老母

推this la

兩場都去到4c就冰住左

派未

森林上

大師兄歸位 不失球可買

無買到

2.5b@3.00

艾拉-8c
車仔-11c

西甲有無可能落到8.5

失波多過救波

半4應該得

基21:0

666

gay2 goal

1:0

基2 獸！！！

5角了

66

基爾1:0

CLS

西甲二連爽到

6666666

辛特反cup有無機？

仆街史力加仲係1角

宇宙撚狗隊漢堡

Ky

基爾獸進化！！！

艾拉-6c!!!!!!
車仔-11c

車222222

炸

漢堡我真係屌你老母 次次買都死

正仆街隊 漢堡

fake c？

漢堡獸紅卡

莫斯科車仔入佢老母

史特加

基e fake

史特加唔撚cup成世唔撚駛升班

入撚左好心就算啦屌佢老母屌佢老母
成2分鐘先disallowed 戇撚柒鳩

我老婆
1 10 100
只限我見過

漢堡呢隊閪野 買就閪 飛就like

好久了

lm

我

Mama 又贏

Lm

:LM

下次買唔買出聲

亞冠愛隊 紅鑽

順手落埋 利物浦 2:1/1:1 曼城

森林唔對路

同意！！！
屌打含大佢歷歷在目！

駁唔到

咩黎

車㩒屌？

ys

車禁屌

I

隨時輸埋

病病地 訓下先

車仔超級禁屌

針我親身上陣屠猁狗

3場德穴快半大啦

唔洗隨時 一定輸

買左意甲先好訓呀

我冇買 上季奶過兩次野

今日德乙又角細

華拉刷撚到

會唔會有人買左華拉

投注站d廢老個身臭到

555555

Tg有人出

軌半大

德乙又爆冷

西甲11.5大買唔買得過?

真1:0

半大全小

漢堡個龍乜料

買左客cup

基e 1:0 5c

逼害半大

半場會有10.5啦

對家goalllllll

上呀轟

德國假波天下

－9c

漢堡 我真係屌你老母 blacklist

12碼

有12.5s就好

生性啦 史力加

史特加可以一球不入

多手買多左關 屌

車11.5b入得過？

辛特盲人足球？

Who ar

漢堡

河床

辛特原來7c

新候

艾拉7777777

西甲10.5s點部署？

深喉goallll

又贏

真

辛特半大

Missed

德乙

乜乜巨蟹
留tg

仲要半7

邊個話俄仔會大波架

漢堡呢隊假波 1早blacklist左

軌半大-2

唔該

8點半大差漢堡屎特加
呢兩隊閪野平時明明好快大

東網燈神漢堡史特加車仔3X1
一陣完場又買左咩即場追返冇輸呢

史特 你老母 入未

咁都信 收細波

水晶唔撚掂wo

車角jm9

想要11.5s

占美華迪首名入球
奧巴美揚首名入球

啫係收幾錢

車單邊角

車入未

細爆

14000

Away 冇攻過

德乙下盤日

森林半大24

車 3角

Agger

錯有錯著買錯西甲角大

岩蛇出黎未？我要挑你機，十場珍紀

高調贏錢，低調落注

入波未呀 軌

又等收錢
派我了

莫斯科有種入多粒

屌你老味今日推Team Vatality輸左我三雞野，以後只玩足波，CS俾狗賭

禁屌0威脅

一心想買漢堡角大

車肯入未

西甲開始8.5派錢？

車11.5s ok?

1球都無

其實漢堡都似

11.5s 2.05 有d吸引

戴帽收得錢未

同路，我覺得會撳平安鍾到完場

角膽11c？

紅左點刷 角大又輸

半大已死

落後要焗追
未絕望架

你話點就點la，你車厘角神黎

華拉追和未

永昌官好守得

你先係 角球只服mama

車仔

戴帽收錢準備all in反cup

車仔角大難中 水晶唔識刷 車仔點刷到11角

求下你唔好再出水

車要一路唔入

軌半主已死

漢堡生生性性開晒三格好冇

多蒙特可否趁拜仁内亂偷到雞

Dllm漢堡包史柒加

卡山goal ok?

森林

半5有d難

垃圾車 屌

ok，只gun你

軌又半細

精工頂實

走地點部署又訓著左執小左$$

入未

完左啦

帶帽2-0 得唔得

車生性好嗎

廢車 半場整球黎叫下啊

C4完未

通常咁嘅場面紅牌嗰隊應該追和
史力加會搵老親

精工頂實佢

生性角細

華拉 dllm

車無氣了 ajax果場Chur太盡

車又撚狗

新特蘭？？

屌你老母半場比球叫下都唔得

車仔準備入

Dinamo 高水上盤cash!

車半大100%

精宮fg

入啦 車 咁好機會

支持

收唔收飛 8折出售

水fg如何，有4倍

1折啦

車仔半場5角都未 角大又死

呢個蒙特真係吹大左 射落人地個頭到

9點半大2x1

屌你老母車路士正廢閪

有攻勢先再諗

車2.5S

聯賽半細冇得輸

森林玩完了

半大角球？

車仔 森林

車半大jump

熱刺買角細/大

4x1唔撚係斷車仔半場0.5/1b啊.... 屌你咪撚玩啦...

賤車角大jump

車仔廢撚到..禁屌都唔入

車半主24

軌半年大 五折出售 10 抽1

車仔半場入到波都偷笑 廢撚到

車仔黃牌放題

冇角球是唔是痴線

8點既波真係好閪

車仔95折放飛有冇人要

都話難賭

無

驚閪咩 車仔2.5b開唔到問我攞返

是
仲要西甲爆角
西甲11.5 初盤有4倍...

1折考慮下

車厘角神買開真飛，11點後出水

尾黎，初4.1

馬體會咁既鋒線可以場場開細

車仔嗰場咁多黃牌 dls

即場水晶宮第一球@4.10 重注

Thx

岩蛇今日咩戰績

西甲9999999

Mama 夾13.5s?

有得輸半都好

華拉輸都刷到

車仔和波唔該

漢666

可能0:0

漢堡刷角未

12.5s就夾13.5s太低

漢堡10.5小派5000

」

基2仲有冇多球呢

停哂角

Ok

華拉 刷你老母咩 9.5s下半場秒爆啦 屌你老母

屎特加快d刷多8角

巴塞隆拿主其他

西甲俾3c 收晒ok?

傻閪

基e 6666666

屌你買細？

留正式宣布..車仔我屌哂你地老母

Ok 2.25 gun

頂岩先買唔切3格 淨係買到8.5

burger 反杯5抽1 50

乜都未買 望望先

中女係要大定細

轟入未

1

打比群下盤快買

星期五8連勝

星期六3輸1勝

50

華拉追和派100

辛特1:2

俾乞衣咩

有

大唔係中女

車仔冇主勝我含撚了...

狗會我吊你老母 玩具無得賭

係阿

德乙全下盤

Sor 老女人先啱

：lm

世三 救我

車1.5好不好呢

屌你老母 入未呀

留返自己買飯食啦ching

排球都有得你玩

基爾唔撚攻 一係無柒頭一係客

KY:

幫佢復埋 9成咁復

9角完算啦🥵

史柒加追和先ok?

阿巴咸鳩入波未啊屌你老母黑鬼

車4444444

賤種轟冇角

華拉 快點入返球喇

媽媽派一敏獸奶死佢姐

咪撚狗啦 車

轟連半主都開唔出

8射1中

3木入未

正閪波黎

漢堡反杯

屎特 肯入未

車仔半主十抽一口爆

和到我都夠了

10c

唔係半客已經偷笑la

西甲-2 3格

軌半場一粒都冇

買左幾十叫下

場場即場最少都半球

真 駁唔到

艾10c

基爾刷角

車 你憑乜閪野讓人？

史特加7c s

基爾ng要唔要得過

點頂

屎加場波踢乜鳩
兩邊都唔攻

咁又唔使話人賤種

想夾中呀

買半大1/1.5 半格都收唔番

10.5s無撚得練心

我了

TG:yytellmeyy

打假

好地地又走去買角，跳樓了
有沒人派

快手喇 華拉！

英超睇主裁判係邊個 都知買下盤

大細不如去買快樂5買啦

即場買咩好

新特1:0

精宮個禁區多人到

比多球

不嬲有買

辛特侯 假波正式開始

森林半8

車10射2中

韋利安！

護空門

車差小小

安

冰晶宮個半場+0.5
比車射左10腳都頂得住

基爾腰斬派2個20

最中意去投注站睇廢老/中豬錢吊鬼

我都係

深喉反杯 一個100

深喉場波做咩？

車12c是夢嗎

西甲早場角球 反底

Yes 排緊隊上天台

Fate map1 贏硬

我有諗過12.5追唔追

ok

我當睇唔到算

深喉2-2

深喉2:2

我了

等緊x2
但賽前太低水

Var

龍門救到都叫護空龍

11C

😂

西11 -1

等唔切

-1c

3連c

-1c 西

12C

投注站d廢老廢中次次都拎幾打波飛 驚死豬唔切

訓低左喎
卡希爾擋出黎

11.5 4 倍 頂佢個肺

每張十蚊

錯有錯著 收晒3格
今日有d運仔

西甲12c
11.5 gel
最好12c 完la

ky有無心水

要派我了

無啦啦12c 正！

布雷 大law

西甲3格GOALLLLLLLLL
BOGO蛇勁到

仲有無水 車仔角點睇

Mmama唔出

西甲 9.5 10.5 gel
跟bogo蛇買角算數

新特蘭封盤封咁耐 做咩？

基爾角細提早派
抽中星之力 留tg

屌 車仔幾時角球雨

車2.5b點部署

基爾刷角啊

角細比狗買

似1.82

有冇人可以借錢或者派

艾拉3:0 未

7s。。。6c now

基爾10.5 gel

留tg 借比你

新特蘭整多粒

乞派 幾十蚊都好

Burg can win ?

華拉3rd？

半二全二

Btw巴打好名

仲問人借
靠自己運氣啦

車手持12s 但都驚緊

再見

抵

0攻勢

入手定買其1他

俄超9:30買主定客

有運氣就我派啦

9出13歸

驚咩 水晶宮都唔幫手刷

13.5s點頂

史特7c 88

車單邊都可以好狼死

一齊死

華拉輸兩粒仲刷咩

史特 係咪豬左已經

辛特開個12C俾我pls

史迪仔大唔到

場俄甲，中位9，而家18c

要求立法禁止廢老廢中入投注站 臭能到

屌，德假全下盤

想要大波

即場入過半球史特玩下先

奧斯頂撚住主勝啊

買了1.5

12m

車9.5入手

基爾開大未

西甲主

基爾 頂住

大家好

有場丹麥籃球讓49。5分

基爾角細清泉先收第一口

30

Which

30了

艾拉

Goallll

艾3:0

好在未買到

華拉輸3粒咪再刷

史特8c boom

講左 0攻勢 無威脅

漢堡場場撚狗

艾拉2.5b@3.00 goal

深喉反杯
抽一個深喉

朗拿度準備落場帶帽追和了

史特加門前唔入 下盤gel

下半場漢堡踢成點？ 有無機會和

主隊GEL得

史特加下盤手足進場

新特蘭

屌即場客啊

車1.5如何？

即場漢堡第2球@3.90 重注

德穴最可愛既地方係前列球隊齊齊失分

車仔唔贏要跳樓了

車仔角細 頂頂頂

史特加真心廢

森林x艾x格電
Gel

羅斯托父盤揮手區

西甲想入13.5B

有無漢堡追和

漢堡o個場2:0同1:1波膽咁撚硬既，屌你我要買保險

垃圾隊黎 blacklist 啦

入左咩

漢堡打少個都屌打
基爾獸真係得入波個一腳射正

德甲落到德乙都咁廢

西甲果場仲有沒攻勢?

車角大 單邊刷爆佢

漢堡唔刷角點追

德乙下盤

想追艾拉第四球@4.75

主有 岩岩單刀橫傳 傳失左

華拉送角

艾拉比多2cccccccccccc

史特加仲讓緊半

西甲開到13.5b 頭十抽一 $100

好

有！

Me

廢車

漢堡5連角派50

d廢老逼夠未 成班爭住拎飛 趕住去投胎咁

13c

ME

辛特侯假波開始

一買13.5b 即有角

漢堡求輸半

車狗班人無乜力

派硬

宜家先發現原來梅彭又踢緊

慘 條友咁送角

重注

漢堡入未啊

等緊高水入 .... 13c

奧斯主勝用邊隻髮泥好

佢地買好大架 $10注

唔派我講唔通了

13.5s jump

又撚

信大岩 gun

Auti哥我了

羅斯1:0

算la，下場再玩過

車2.5大 10抽1 100

車路士！！！！！

水晶宮試下偷返球

又秒goal
可否不要迫害半大

車仔好多攻勢 啲把握力差到

樓上jm9

加油

屌你老味用電腦睇嚇左一嚇

Blocked

睇落班人攰攰地

你邊位

on9仔 blocked

貼on9圖果位 祝你買乜輸乜啦

樓上已Block

比多cccccccccc

Mama

show blocked user - 終於有acc喇

艾拉整多2c 一世球迷

車仔角大上車

ky 仲quote

屌你老母場槍唔撚開盤，走去買角輸撚死

車9.5s

球王包皮又quote

？

8婆ky咪quite啦

車生性啦屌

Reported

森林又唔入
深喉又唔入

想點撚樣

轟無左佐仔波都唔SICK入

艾拉比多cccccccc

真係弱智

車 禁屌到咁先得4c

本身都好少block人

車路士1:0goL

又話戒波？

1.5大？

車1-0

垃圾軌

派我就會14C完場

好驚呀 驚到瀨屎了

等10點 賭命

垃圾車10

車仔 入多粒

車1:0
1.5-1

車俾多2粒pls

買左la

垃圾車家下先入

岩岩想入1.5b就入波車仔

車仔條新仔又入波

車角大可以入停屍間

ALL IN FATE?

基2 6c冰到完場 叫都唔洗叫

基寧咸廢到

咁快就想變單機模式

水晶宮防守... 香港級

車仔one more plx 史特加8c 岩岩好頂爆7.5就停屌

上面又quote

搞店

2.5b快

光環狗

艾拉 4:0

基爾買角大

今季水晶宮都少左好多角

14c完場 好無？

屌笑死

又比漢堡玩死了

唔好

車仔 上盤 快

慕尼黑1860 1-0

點解咁惡。。。

唔到你唔服 德穴走地100% 細

岩蛇之力 漢堡快入

宮本身都唔係多角球隊

深候-1c等左20分鐘都未有

艾巴咸咁勁

不中彩票仲排咩隊 班廢老

好耐冇見過依隊野

艾拉-2c
車仔-9c

車有8c當佢贏

下？ 7.5s 係爆尻我買個場屌

精1射1入

買啦 map1 win 要死攬埋你

大位狗 zaha

G3？

潛左落丙組之後隱晒形

艾拉第四球@4.75有種開俾我

大條西咩 依家人都過唔到

主場都ok

今日買盤未嬴過盤 點部署
下晝咁多場上盤,偏偏買左柏g
夜晚3x4 華拉x漢堡包x森林
唔係馬仔救左我,一早上左ifc

咁你明個問題係邊未

3-0波蛋

乜野G3

3簡1 簡中場3連c on99

今季係咁hold ball

車個場有3粒 我將我碌鳩360咁扭

車-8c

德丙

9.5s車通常入完會得1,2角

好撚on9 睇佢幾場 係晒中路

三木！

ok all in 幫你燈燈佢

今晚啲On9波 去Double大法督百家樂仲易贏

森林goalllll

賤種轟

森林1:0

艾拉4:0 未

漢堡追和比我收返屍未

一大堆1:0

sor9 你講縮寫一時反應唔黎 比岩先張圖嚇疾左

我夠揀左場冰40min買大
買fate啦，有幾多買幾多

15.5s入？

Win得1.7x
+2.5?

不了 今日不宜玩角

奧斯主勝易撚到
有冇同路手足

咁多手補14.5b做咩
唉

漢堡唔好撚再攻我屌你老母

新特蘭唔入對家入啦

和味過馬會

咪咁啦 yy

艾拉 3:0 13c ft

車 -6c

13.5b 派唔成

55555555

咁都救到 精工

12.5s慘死 黑鬼送角

買親角大場波都妹到仆街

即場水晶宮第2球 超重注

Win la

今時今日rm已經覆蘇

差1c

屌你老母on9德穴
半場7c都大唔到

正定反呀又

逼撚死人咩場場上盤。。

基爾3連

上盤穩了

屌你老母漢堡完場先黎刷

gun

13.5s 頂到我

有12.5s同13.5s
睇住個黑鬼 笑4

又爆一角

1:1

漢堡1:1

漢堡！！！！！！

漢堡cup未

11

深喉絕殺

抽一個深喉！

成班gel

大岩又中

岩蛇之力

漢堡cup埋佢啦

車仔唔刷角 踢黎做乜？

岩蛇勁中

有入波就得

又打假。。

漢堡cup埋佢

意甲 11.5B?

岩蛇又中

連刷3C

深喉絕殺未

漢炸？

炸。。。

fake？

屌老母史特加食撚屎啦

中風

中

執左佢啦禁屌得5c

被球證黑死左

成日炸

買$10先

熱刺會否又失分

漢堡屌你老母

屌你老母有正氣車唔買
買撚左史力加
又輸半 臭閪

德穴又全細 你賭撚埋我個份

漢堡 翻炸

睇黎岩蛇既水晶ng要中了

1-1

個龍自己衝出黎又接唔到波 咁都吹得返轉頭就唔係路啦
個個龍都咁做咪角球唔駛入波

早左入 4.25

Buy fate la ball on99

1-1開咗波啦

真1:1

包包點撚樣

下 真係絕殺嫁? 鳩UP咋WO

炸乜

一樣 12.5s同13.5s

德乙又全角細

3:2

又中德乙伏

Dllm 又絕殺我格雷

3:2！！！！！！！！！

東網燈神冇入球又中

辛特咁都有得嬴
痴撚線

車2:0 plz

車-7c

唔攻真係抵撚死

係wo慘死

頭先係咪有巴打話深喉反cup有得深喉

唔係咁送法就12c ft

一角超人

冰左40分鐘角 cls

又全角細

..雞撚到 MAP定咩

漢堡炸完再炸係咩玩法😂😂

廢老廢中們又屌鬼了

紅左都禁住屌

9up下姐

咁都絕殺

抽一深喉囉

荃爾角小頂到瀨屎

車仔14角我去比狗屌

車-5c 屌

深喉gellllllll

辛特 出面 賽前 10 0.8

辛特！！！！！話左，計埋日假西部聯七連準備下一口

推兩口map

對唔住以後唔敢買德乙角大 係我錯 比次機會

屌你老母下半場一粒波都冇

要

而家下屌下波都成日有人話廢中 廢老
做乜撚

屌原來係你

me

話左1.8la，不過我都有陪你買10.5

卡10 卡撚左幾耐

係我 買左三輪 三輪全角細

唔好掂啦 走地又無得補
成日卡膽 輸柒死

又豬一場

意甲點睇

9.5s

深喉 艾拉中

屌你老母早講

車仔角大24
垃圾水晶宮攻唔到 又落唔到底
靠車仔單邊刷真係等收皮

車仔呢場贏唔到

再加注 永昌宮第2球@5.60 重注

係wo 慘死

原來漢堡得9c

屌條3x4比包搞到屍都冇埋

落後都唔刷角 沙夏斷腳未

講左啦賽前仲話3格47％

岩蛇求放過精工

10.5小？

笑撚死
灣仔巴打收哂

就你啦
留tg

岩蛇好睇好水晶？

我都入左角大.....

屌你老母放過我啦

錯有錯著

唔好咁痴線啦

呢隊水晶宮快撚啲降班啦 全隊都垃圾

佢老味之前條4x5係咁響起左身望佢一陣就屌無入球

兩獲都攪鳩我

多謝買左3格

買左深喉，爭啲要換底褲

我補左2比0同1比1，輸少好多但都係輸

度左好耐 終於搵到場有72％

岩蛇之力 再gun

1.8係10.5小黎
不過我見你買左，我先陪你

收啦驚西咩

證明平時一定唔係我搭沉船

車7.5入唔入好

1.5/2b 快入

Easy cash

識野

鶴臣幾時死

不知點解見到黃字就想跟

拖又有3格？

打比羊下盤告急

要入8.5就入啦 依加低水

諗住滾大個本
轟落阿3格

你都會買+號架咩

乜撚野車路士 又話角球入球大必中一範

佢反手

好彩有你carry

想淨係買第二格
第一格太低水
第三格似開唔出

車仔主其他

留名先

拖連奴重心啦

同路

大佬呀佢傻你唔好陪佢顛啦

中撚左風向啦

改左好耐了
下盤贏機會大過上盤

上水又見到你針

成堆風向師

係 波旦1:1 1:2 永昌宮贏

係wo屌

精工成場得一射

我屌你老母

拿拿聲跟岩蛇買注 精宮ng 補血

熱刺角細 我覺得
利申：從唔買角細

呢個真 見到大大隻字又有顏色 又重注就想跟

hi

可唔可以去告消委會 不符合商品說明

細聲少少

熱刺一早已經入左角大黑名單

水晶得1射0中 點買得落手

兩射

有冇人知波po第一賭神playhard又檢幾多

車第二球 超級重注

已買水晶ng

漢堡都9c 你條撚樣得5c

岩蛇買咩

水晶宮頂撚住

水晶

忍夠啦 Gun

落到1.68

主隊又係垃圾 客隊又係垃圾 我究竟賭緊乜

角球雨未

車仔2.5b叫都無得叫

車賽前咩盤

2.5b未

德穴又輸錢呀你 賴人燈未

-1/1.5

車仔贏到我食屎都得

今季開2次11.5都大

車路士no goal
超重注

度住2舊食飯先得唔得

輸撚死 去賣底褲了 85％新 無味

唔撚信邪

買同自己水心相反就可以贏錢

又輸 賭西咩

中伏中伏

你食屎我派錢

拖連奴fg 99.9%

意甲角 針

意甲入走地角好過初盤

又話zaha好勁？

你咪係一樣 乞錢狗

你買左好多

屌你地圖炮 咁都要鬧埋我

幾個post冇人派，成班9唔搭8

人地乞錢個陣唔屌下自己燈

話個秘密俾你知
佢到而家一球都冇入過

車6.5b

晶工 森林頂撚住

派唔派都9唔撚搭8架啦

屌你水晶得個2射 1日打飛機都射得多過你

少少咁啦

6666

9.5-4

無味買黎做咩

等緊中水入

75‘’ 5-0

我屌你老母？？？？？？

即刻6 屌佢老母

叫playhard派算吧啦 佢乞錢就會

66666666

比你著

睇到入app 1.6 就即刻有角 屌

666666

又真係可以冇連c

仲話8千萬磅

365廢到報角都可以報錯邊

連C雅加油

365＝報假撚

玩FPL都TRADE走左佢好耐

77777

新特蘭宜家先有波

逼死半大手足

提10003咁怪

車7.5b去多注

幫你問下邊個買格雷 燈我playhard神

FAKE

Q